比個新仔話我地公司仲用Email好落後

星期五嗰日嚟咗個新Office Boy，
啱啱中六畢業冇上去就出嚟做嘢。

當同佢做緊Orientation，
講到公司會每月有生日會，
而日子同詳情會用Email通知大家果陣，
佢突然彈句：「咩你地公司仲用Email咁落後嘅？我個Email都差唔多幾萬封未睇，咩原來呢個年代真係仲有人用Email？」
我就反問咁唔用Email應該用乜？
佢竟然答：「點解唔用微信？開個Group有咩係入面講咪得」

其實中學生都應該知道Email先係正式嘅通訊方式啦下話？況且用Email又有幾落後呢？用微信都唔見得好先進？

支那人

支那蝗？

一定係email, 我都係用qq郵箱

佢未試過俾公司e mail玩死啫，formal letter都唔睇，遲早死

90後黎 識講廣東話

乜le個年代有正常人用微信咩....
用得通常係支狗..一係天生智力低下

一係屌到佢醒
一係唔好俾佢過試用

90後唔識睇email，食得屎啦

佢識用 但話唔會用

串番佢囉
月入2萬以下當然唔駛用email啦

用開微博 再tag老細同事

諗緊好唔好同d同事杯葛佢

好似睇過呢篇野

90後啱啱中學畢業？

諗住叫佢影印都用email叫

90後 啱啱中六畢業？

佢15k一個月 過埋試用18k

做成年都唔夠手足買場波

我都好似睇過
係唔係複製文?

Email 格式都唔同微信一樣喎？
點做野呀 on9腦殘藍屍嚟？

留咗幾多年級既90後正路02年岀世上屆dse

你哋公司竟然仲會每個月有生日會

用新嘅方法唔係問題
但係用支那微信

好耐無睇過90後文

之前都有個MKT話點解公司仲用EMAIL
唔用instant message app

本身都想學嘢 唔用email可以用咩
但原來個新仔鳩嗡當秘笈

唔係針對90後但係佢真係90後嚟系列

Office boy仲要中六畢業加咁嘅質素都18k
樓主公司一係開善堂一係專請弱智

咁垃圾都有18K?
利申: 識睇EMAIL, 尤其中大EMAIL

真心
Slack 方便d

仲請唔請人
利申：識用email，唔識用wechat

Thanks

點會啊

諗緊比唔比佢過試用期好

仲請唔請多個？
利申:識用email,識自己去廁所

樓豬唔係好高竇架咩出夠膠post未

90後 最細都21歲 啱啱先中六畢業
重諗留唔留 似專請弱智人仕

份工要做啲咩

先唔講用微信最ON9，就算用whatsapp等即時通訊都係on9，即時通訊點分類訊息點只send比某幾個人，每次開新group？無得排板點講複雜既報告仲有即時通訊既message只會更多唔會更少，即係如果電郵每日收100封，即時通訊就會收1000個，仲要即時通訊個search多數都係垃圾

佢係倉務文員 返9-9嫁

6/10

請左好耐先請到人
星期一至六9-9

拉
舊文嚟
起咗低，一日開幾個膠post
大家小心

公司D支那狗會話佢淨係睇we chat, email唔撚睇.

18k益條蝗蟲把撚咩
樓主仲請唔請人

唔關人事, 係支那app 禍害太大

咁除番開呢18k同人地12k差唔多啦

我諗支企支公司好鍾意用微信

黎緊失業率升實請到人

01

比個新人話我地公司仲用Email好落後

巴打公司咁好 個腦部傷殘都請

你咁都唔炒佢
你喺公司重有埞企?

佢個腦有冇保安意識

以後直接叫佢大陸仔，唔使叫名

中大email都唔識？

完全唔覺email有幾落後，email不知幾好

呢個年代中六畢業都搵到office工

樓豬去左屌柒個HR未 ?

中六畢業都15K呢個價請到大學生啦

d倉大佬都係咁叫佢
叫支那仔

讀u個email真係有幾萬個未讀
私人email日日清
唔係咁先正常？
利申90後

舊文，拉

屌你老母pr公司

又潮文

我第一次返工都無佢咁柒
Email正式之餘所有野都留底有晒記錄
如果唔係使撚cc同部門所有人

微信好先進

中大電郵係要forward出去

你同佢講，你哋係用中大個email

你當佢新仔入世未深啦...當佢要比人追究責任同搵record果陣就知email嘅用處...

用微信WhatsApp要24小時on call ？不了

中六畢業冇上去

冇必要同呢啲眼光短淺嘅人爭執

比我一把摑落去
信就信
唔信就唔信
乜撚野微信

請我ok?

90後啱啱讀完中六

佢冇錯喎，用ig同朋友圈先潮，email原始人先用

但點解唔用whasap

但返工到佢決定會唔會用?
定係講緊personal email

點解又係你啱啱係隔離先見到你

好多新會然

Old news is so exciting

信就信
唔信就唔信
乜撚嘢喺微信

老實講睇下傾咩囉細公司仲內部email真係好on9
開tg whatsapp仲快

仲要有d人英文唔好又堅持打英文

呢篇潮文黎喎 點解咁多人認真答

拎住個大聲公講

大把呢d懶醒又讀唔成書嘅垃圾
知唔知佢地多數做乜?

答案: 黑警

返炒舊post

其實好多app都可以開group 支那先淨係諗到wechat

樓豬v7打手？

回帶
比個新人話我地公司仲用Email好落後

潮潮下真係值得討論

好似以前都冇人用zoom

過多幾年可能真係冇面授開會同教書

個個網上做 一星期一堂實體問書

仲有咩要諗
JUST DO IT

啱啱中六畢業已經係00後
btw 佢係咪無入過u
係u 全部都係send mass email gah wo

點解咩台都見到你

留幾年咪得 不過呢個假膠post黎

唔用email瘋狂用呢d比人洗版
咪睇唔到d野

微信會洩漏機密資料，公司大忌

重點係全公司都無人裝左微信

最新蕭析

廣東省支那人都好熟廣東話

咁佢讀大學點同professor 溝通

B2B一定係用email。

不過話時話，近年都多左用whatsapp 同客聯絡。

用微信=即炒

都未過proba, 可以炒燃左佢

不了。。。

蝗仔 不了

方便唔做果陣搶客 有私人電話

沒文化真可怕

咁多新會然
樓主成功撚狗

都幾落後
我用gmail

仲有幾萬封未睇咪即係大把人仲用緊
得佢自己一個唔用以為自己好先進

好波

呃我負皮
如果寫skype就唔同晒啦

Skype有企業版

當你有成萬條微信message，你又會唔會逐條碌嚟睇呀on9

叫佢食蕉啦用微訊

個po好多年前

用W7/whatsapp出吓公司通告就得, 做嘢一定會用email, 咁先有得跟返以前D因果關係, 你W7/whatsapp當email用, 一日N條message, 你點搵得返邊個邊日講過乜, 邊個回覆有冇改口?

點解同支那人做嘢班友成日反口覆舌自相矛盾?

係因為班友用W7自己都唔Q記得幾時講過D乜嘢, 應承咗N個不同版本嘅承諾, 結果連佢自己同班豬隊友都fake埋.

哇屌 12個鐘 返6日 血汗工廠

我仲以為得我一個咁諗

99都就來u grad

樓主俾個email出來 email cv 俾你

we7取代outlook?

呢個 post咁撚熟口熟面

痴線 我做大公司都係email溝通 依條友係咪第一份工

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

吓 中學大學唔洗用email架咩

支那蝗：用現金好落後，用手機支付咪得囉

又黎...
好撚悶

好多時候Wts個類都唔可以叫正式通訊 只可以叫方便講嘢
講完都係要佢地出返個Email先可以做嘢
佢FG黎？

條數唔識計, 留咗兩年班? 定係蝗嚟
識人係千禧寶寶, 都讀緊year 2
好人好姐番工用咩wechat
就算平日溝通都唔會用

個新仔啱唔哂
亦錯唔哂

EMAIL係好落後
但微信都係

而家我地興用心靈感應溝通
例如啲野做好左
或者有野唔識做
唔駛開口講 大家FEEL到就FEEL到

井底之蛙😂
佢唔check email唔等於公司唔用得email
formal email format都未識啦話

即場整封warning 比佢啦
兼延長試用

請我啦 3大畢業 18k我實做
識用email 溝通技巧良好

係咪潮文黎

咁我cc2個人就要開個gp
cc3個人又要開多個gp

一個大gp搞掂...比你d低層睇高層野呀

變左潮文

支那蝗

我公司寫開信
寄封信去其他部門要貼郵票寄出去
兩日後先收到

幾年前睇過

我覺得用唔用唔係重點 而係新仔點解可以咁臭串

微信唔夠信用力

有冇諗過喺佢眼中你哋係一班廢老

好撚多新人...
呢篇野都唔識...

無睇過 但係呢啲一睇就知係回帶依家啲垃圾pr連作文都懶

72粒鐘

其實佢係啱
外國公司好多用slack 或者outlook message

拉呀屌

的確internal仲用email係好落後...

信就信 唔信就唔信 乜撚野叫微信

你公司on9?
18k請個中六做打雜，12k都嫌多啦
定係條友其實係邊個膠層個侄仔？

樓上全部第一日上網？潮文黎喎

就算唔用email 都應該係話用slack 果啲啦

入嚟以為講slack
點知係支那we柒

咁多人認真

比個新人話我地公司仲用Email好落後

唔係智力低下點會讀完中六出黎做嘢
E.g. 狗

用slack

咁chill

叫佢出場盤睇下柸唔柸佢

互聯網公司好多都少用email

想做有無資料聯絡到你?
講真宜家d 後生好垃圾9-9 都叫救命

叫政府WhatsApp稅單

outlook真心多

重點係非90後

同朋友分享